﻿Напишите простой калькулятор, который считывает с пользовательского ввода три строки: первое число, второе число и операцию, после чего применяет операцию к введённым числам ("первое число" "операция" "второе число") и выводит результат на экран.

Поддерживаемые операции: +, -, /, *, mod, pow, div, где 
mod — это взятие остатка от деления, 
pow — возведение в степень, 
div — целочисленное деление.

Если выполняется деление и второе число равно 0, необходимо выводить строку "Деление на 0!".

Обратите внимание, что на вход программе приходят вещественные числа.

Sample Input 1:
5.0
0.0
mod
Sample Output 1:
Деление на 0!

Sample Input 2:
-12.0
-8.0
*
Sample Output 2:
96.0

Sample Input 3:
5.0
10.0
/
Sample Output 3:
0.5
